大渣哥回力鏢《整合》反一套做一套「正皮先推到Post 」

@初選沙田荃灣贏

@最後小圈子選舉銅鑼灣勝

@公關災難

@諗住睇班人比渣哥block左未點知無block到
@點知再勁啲del哂啲選舉Post

@同場加映

@凌晨兩點共產式滅聲呢樣最仆街

原來表情嬲嬲都有得del

@資金關係陣形（渣哥 100毛 letsjam 新景園 光榮）

@陰謀論

@更多屌假民主同意見就睇連登（fb ig block人好快）
好撚多人屌唔通個個都分化撚咩
唔好不完美可接受啦
知唔知呢句係出自黑警包庇？

渣哥釀成公關災難

渣哥又瀨咗嘢

@利申：
本人深信黃色經濟圈
大家必須要有幫襯黃店既精神
但唔係單單執著於某幾間大黃色茶餐廳
潮食閣煮飯比手足黃撚到咁都要告急

借問聲點解疫情下起大台狂抽水三分天下既茶記軍團反而可以愈開愈多
光城香米抗大財團
光時請義士
展覽coffeeshop回憶大家
大家又有無幫襯呢

push

唔跟車太貼

平心而論
荃灣龍門好食同抵食過光榮
渣哥魚蛋冇食過

如果前面得藍店同渣哥都會含渣哥
Btw 如果有咩私怨嘅話
大家放低先啦得未 咪再搞嚟搞去

真心 搞對家都未好似佢地咁出盡奶力咁搞龍門
真心痴撚線

呢啲人俾佢做政府咪又係林鄭咁做野，又打自己人

有人講過黃店唔係鬥黃係鬥marketing

小圈子 14年仲話真普選
自己搞民主投票結婚tvb 1鑊泡

總之我唔會食人渣哥個邊
佢成日都係頂住譚小環光環係到玩批鬥
大把黃店食 洗乜食依啲龍頭

你問渣狗啦

跟唔跟多好
我都想人食潮食閣呢啲真做事黃店好過宣傳勁黃店

大把黃店岩聽 唔好食咪食第間 區區都好撚多

真我都少食依啲出名舖
分散投資

食龍門都唔食佢,反正2間都咁難食

唔識講 好撚無奈

唯有罷食渣狗

不嬲唔幫襯分化撚 煩到仆街

我屌hktvmall 賺錢但刻薄員工
屌光榮廁所屎塔開住但呃人話用黎做倉
屌渣哥假民主愛分化
都係想大家唔好再比市場帶導
Marketing愈叻唔代表愈要懲罰
好似潮食閣煮飯比監獄手足食
出哂奶力幫手足反而要告急？
分化起大台反而開分店？
大把野代替上面唔洗死攬某幾間

Agger btw wiki出咗名刻薄

原本15個Comment

入到去得番4個

原來12個Comment

入到去得番5個

屌那媽頂唔順真係仲煩撚過女人
以後都唔撚會再食人渣，如果真係咁撚仆街開喺登龍街想頂死龍門
我真係會日日食龍門幫龍門頂撚返死佢

新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

喂威圍

叫大陸雞佢就叻

之前分仆龍門追擊廚師已經好反感
今次又搞個假民主 龍門任搬嘅投票
仲要同之前一樣 只容許好的留言
唔啱聽就del同blk好煩

push整合post

Push
等睇渣家軍支持者話人分化
明明一直以黎都係渣家軍批鬥龍門先

G持，大撚把小店默默做好自己
有啲平貴都各有合作，唔會搞咩小圈子杯葛
啲無厘頭又冇證據嘅抽水post睇到好厭惡

反正而家連登講乜都係分化撚五毛PR公司

樓主係分化撚
樓主係PR公司打擊黃色經濟圈
今日做乜帶風向搞渣哥
咁你又做過D咩
五毛樓主

上面揀句用喇

有啲牽強 不過都幫推一下

我會揀第三句
無風又點會帶到風向
鬼叫條友搞咁多柒野

成日都係咁 搏出位
做折都要一黎半價
大佬 小店點跟？佢搶哂啲客就得架啦

隔離post 有巴打再完美整合左成件事
1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post del留言和block人

下間店可以叫正人渣

屌，人渣大陸叫雞就叻

人血渣

呢啲鬥黃店就不斷有新分店，真正幫手足既黃店就成日告急

雖然咁講有啲仆街，但人哋明刀明槍，同埋暫時未見過佢哋屌鳩同路人。

有咁多黃店揀，點解仲要幫襯人渣哥？
利申：永久杯葛

渣哥三番四次分化黃店，仲三番四次block人滅聲，仲食佢個d不如食埋美心吉野家啦

渣哥扮黃

岩岩發現渣哥以前做連登仔最憎既保險狗

唔中意咪ignore lor
有藍嘅唔去批走黎批黃綠
正傻閪黎

介唔介意嚟呢到集中講
渣哥事件大整合+集中討論區

藍不嬲唔幫襯
定係你幫襯緊藍店要我批藍店你先唔幫襯呀
用腦諗下野啦BB仔

唉都唔知搞咁多做乜
本身都已經唔憂做架啦
野心太大/諗住賺哂啲錢搞到咁

好撚肉酸

想賺盡佢囉！以前做保險咪又係貪賺到錢
諗番佢以前做既野都係為左吸人黎而唔係為香港

推

我覺得痴線西可以加渣哥落去

振美狗無得去英國受訓又可以多啲去幫襯人血渣， winwin

渣哥今次一定會經一事長一智
唔係尊重大多數人嘅票
而係以後唔再搞投票

次次諗住做錯講sorry block 人就無事
抽完龍門水又出post講做好自己野算
點知而家

批黃嘅始祖而家想全身而退？

屌佢老母 唔激得㗎
又搞龍門？攬炒？
雖然龍門啲綠茶月餅好似屎咁
陣間都又買一盒支持吓先

真呀 捧咗呢啲咁嘅小人上位之後佢做得仲核突過你
持住有100毛做PR 同得閒搵啲藝人同眾智班友撐腰 就愈來愈有恃無恐

支持龍門

屎你都食咁又唔好
唔應該縱容D唔好食既餐廳

其實真黃店點會咁高調啊，清醒d啦香港人，我都係黃店，就算無生意都因為香港己到存亡之秋，為左香港而焦急，自已的野都抛諸腦後啦。跟手見到呢種咁高調黃店做埋咁七的野，真係無眼看。

cwb 渣哥真係唔好食
水烚蘿白豬皮
又多渣又唔夠稔

黃店咁高調
仲要呢個時勢開分店
我支持下小店仲好

錢係重要
但唔係最重要

巴打 所有人渣狗po都見到你
一定要推到人渣狗收皮

因為真係好憎佢 一定要佢收皮

same 人渣狗

我都好憎佢 因為我好聲好氣留言竟然Block 9 me

仲有我

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x2

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x3

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x4

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x5

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x6

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x7

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x8

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x9

香港人爭民主真普選拒大台
老渣哥提倡做大台搶市場假民主共產式滅聲
條老渣骨真係做marketing 做上腦
郁啲就抽水乜都玩花式
龍門廚師比人打就話人做戲
想做半價吸生意就講到供應商喊哂口
想銅鑼灣開分店就搞投票吸人注意
而家全世界都知你開分店又假民主又共產式滅聲又出動100毛水軍

推到老渣哥post blocked list 出黎x10

我肛永暢無振美咁威可以合照

推
當藍店處理

“你地嘅激情真係令到渣波眼濕濕🥺”

我屌你老母啦🥺 假撚到個人

咩都好感動
咩都同舟人誓相隨
轉個撚頭block9哂啲人推哂落船

明顯借黄揾錢嘅契弟

只支持做實事嘅人 得把口嘅撚人收皮

唔含。
我會忍到有其他黃，even無特別既中立不知名鋪都好過渣狗。

又1輪block人大清洗行動
指住個留言like數去到百幾係全post最多
1樣無得留低

呢位人渣哥既fans自言自語？
好比柒婆只準保皇黨發聲不準香港市民放屁

咁樣大家都唔明點解要屌渣哥？
定大家要再助長多個湯家華出黎

飲食界java

渣狗真係好撚垃圾。
如果佢他朝有日橫屍街頭，我都唔會可憐佢，最多同佢接收小環。

人渣哥假民主成件事究竟有幾嚴重呢？

人渣哥話要民主話要自由
香港人最注重嘅自由一定係言論自由
點知想係佢post發表言論嘅自由都無
無論咩表達方式都好
只要你唔鍾意佢今次假民主做法
只要有負面成分統一封鎖用戶

情況好比林鄭只係聽保皇黨講野
亦好比強仔只係想包庇自己下屬

一旦比佢繼續壯大
呢個年薪曾過百萬美金既前保險高層渣哥一定會更目中無人
到時黃圈只會有渣家軍既出現
唔同佢玩既例如龍門咁就會被迫到走上絕路
到時分化只會更嚴重
飲食界嘅泛民亦會誕生

再者黃圈並唔係得人渣哥
以人渣哥背後咁多財團咁大既勢力
佢執一間一定可以救幾間黃店
我相信咁樣黃圈會更強大更團結同更遍地開花

搞場大龍鳳做爛自己招牌